[會員編號#181997] 重開pm功能

請問admin 是不是有得重開PM功能？